觀塘港共最大春袋

大家仲記唔記得中聯辦起香港狂掃私樓啊，咁岩醒起凱滙就係其中一個，印象中，就係信和同華人置業一齊奪標，座野好似仲起緊

推啊

小心煙頭啊

等佢起唔成 唔知會點

推

推，大家諗下仲有咩要注意，保護中聯辦果48伙

交唔到樓好麻煩架

終於搵到抗爭目標

甴近平

大家可以搵下信置，有咩威水史先要好好保護佢地啊

個外牆咁多網，黑警又亂射會發出幾百度tg，真係好驚

吉野家，美心呢d 裝飾下都係幾十萬最多，呢d講緊億億聲點算啊

大家留意下啊，總有一間起附近

推一推

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

幫推

千祈唔好搞凱匯呀中聯辦掃左勁多單位

push

對準政權